4000蚊根本就on9

當年6000蚊一夠18歲 form都唔洗填就有
以家仲要計埋稅項寬減
我屌你老母啦 75%減稅？
多過4000就無 閒閒哋正常有返工個項都過撚硬啦